# Тестовое задание для вакансии HTML/CSS верстальщика

* в папке `design` находится дизайн страницы, которую нужно сверстать;
* в папке `app` заготовка для верстки с Gruntfile, сконфигурированным для работы с препроцессором stylus.

Необходимо: 
* сверстать страницу `test-page`;
* написать JavaScript для функционирования блока "Выберите город".


### Требования:

1. Кодировка utf-8.
2. Кроссбраузерность. Сайт должен нормально отображаться в IE7+, FF4+, Opera12+, Safari4+, 
Chrome последних двух версий.
3. Верстка должна быть блочной. Таблицы использовать только для табличных данных или быть 
готовым обосновать использование таблицы в верстке.
4. Резиновая верстка. Сайт должен "тянуться" от 1024px до 1200px.
5. При разрешении меньше 1024px сайт не разваливается, а появляется горизонтальноя прокрутка.
6. Все что можно сделать без Javascript, стараться делать без него.


### Рекомендации:

* Использовать какую-нибудь модульную сетку (например из [Pure](http://purecss.io/grids/), [Foundation](http://foundation.zurb.com/docs/components/grid.html) или 
[Twitter Bootstrap](http://getbootstrap.com/css/#grid), но при этом не стоит тянуть весь 
фреймворк без необходимости).


### Плюсами будут:

* Верстка по методологии [БЭМ](http://ru.bem.info/method/).
* Использование заготовки из папки `app` со сборкой при помощи [Grunt](http://gruntjs.com/) 
(можно сконфигурировать для использования своего любимого препроцессора или без него).
* Ведение рзработки на bitbucket. Делаете fork репозитория и работаете. 
Когда будете готовы к сдаче тестового задания отправляете pull request в этот репозиторий, 
в комментариях к pull request я выписываю ошибки и замечания по вашей работе.


### Взаимодействие

В процессе выполнения тестового задания у вас могут возникнуть вопросы, задавайте их 
в [issues](/3davinci/frontend-test/issues/) проекта.